[周街牛屎] 今晚新界西算唔算大贏家?

九東返工另計

仲趕得切同隻牛睇愛回家

新界牛食飽散緊步